[
    {
        "id": 1340,
        "question": "Herhangi bir konuda yapılan ön hazırlık",
        "letter": "A",
        "answer": "Antrenman, antreman, alıştırma"
    },
    {
        "id": 42,
        "question": "Türk halk müziğinde en çok popüler telli çalgı",
        "letter": "B",
        "answer": "Bağlama"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 545,
        "question": "Bir dilden başka bir dile aktarma, tercüme",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeviri"
    },
    {
        "id": 550,
        "question": "Gregor Samsa karakterinin yer aldığı Franz Kafka romanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Dönüşüm"
    },
    {
        "id": 1406,
        "question": "Toprak, kül gibi toz durumunda bulunan şeyleri hafifçe kazıp karıştırmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşelemek, eşeleme"
    },
    {
        "id": 227,
        "question": "Satıcının alıcıya verdiği hesap pusulası",
        "letter": "F",
        "answer": "fatura, fiş"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 260,
        "question": "Kötü bir olaydan alınması gereken ders, uyarıcı sonuç",
        "letter": "İ",
        "answer": "ibret, ibret alma, ibret almak"
    },
    {
        "id": 756,
        "question": "Saygısızlığı meziyet olarak kabul eden kişi",
        "letter": "K",
        "answer": "Küstah"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 1613,
        "question": "Kaçınması ve öngörülmesi söz konusu olmayan neden",
        "letter": "M",
        "answer": "Mücbir, mücbir sebep, mücbir sebepler"
    },
    {
        "id": 1675,
        "question": "Etki altına alma, söz geçirme, güçlü olma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüfuz, nüfuz etme, nüfuz etmek"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 1117,
        "question": "Yaşamaz olmak, hayatı sona ermek, can vermek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölmek, ölüm, ölme"
    },
    {
        "id": 1730,
        "question": "Kolaylıkla uygulanabilir, kullanışlı olan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pratik"
    },
    {
        "id": 1872,
        "question": "BİR DAİREDE YARIÇAP UZUNLUĞUNDAKİ YAY PARÇASINI GÖREN MERKEZ AÇIYA, EŞİT AÇI ÖLÇME BİRİMİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyan"
    },
    {
        "id": 1042,
        "question": "Sen zamirinin yönelme durumu",
        "letter": "S",
        "answer": "sana"
    },
    {
        "id": 1057,
        "question": "İçine mendil, gecelik vb. şeyleri koymaya yarayan, çeşitli büyüklükte, kumaştan koruncak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şase"
    },
    {
        "id": 720,
        "question": "Tutum, idareli tüketme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasarruf, Tasaruf"
    },
    {
        "id": 1072,
        "question": "Fikir, sanat ve endüstri alanlarında çok büyük bir gelişme göstermiş olan, medeni, mütemeddin",
        "letter": "U",
        "answer": "uygar"
    },
    {
        "id": 1702,
        "question": "Bir peygambere inanıp onun yolunu seçen kimselerin tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ümmet, Ümmed"
    },
    {
        "id": 870,
        "question": "Bir vadi ya da ırmak üzerine kurulan yüksek ve uzun köprü",
        "letter": "V",
        "answer": "Viyadük, vıyaduk"
    },
    {
        "id": 734,
        "question": "Su kıyısında yapılmış büyük, görkemli ev",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalı"
    },
    {
        "id": 502,
        "question": "Aldatıcı şey, tuzak, hile",
        "letter": "Z",
        "answer": "zoka"
    }
]